香港冇將來， 所有中學生大學生應該休學半年抗爭

如果由呢啲黑警和狗官繼續管治香港， 香港必定冇曬將來

11111

22222

33333

咁大人呢？